# Gamiciclando

![lixeiras](https://lh3.googleusercontent.com/3LdCB_DuMDbvCgCglaYCUqwZ4Y-oTl8usRgFmu3pLKJNwVF3vKiuNdys0UrgGHl0CtlmGSgslmYjTJUmHl3jUK4Xo2l6o9nA8p8BKtkPc8T2eTppU35trVcsXBYHTDvdzuJI8WTgkXpmBVUW5yGtd5kO7esmwtDufNVK2CoQgsNF5FIqGhBabGaP2JslkqMKaHhNOzH-UEMYCxBmUvklKJQGB6S8QiG-90gVzQPNphwGEgRwwQTc22uMBtYFLzvZY06uN74PnrHxU8E7vOH3vzLc_zsvy6vqoPsaO0XzrsyvZLQyXQlJeLEPurBHRpBkqkPCQ2K7KIOkix-JvQ9zpgxiNC20heCsrRjywnti0lxIL2ECGZPxjh-iQWEHHmXHRflv6Vvh1HEZ-OCeE5ONrzCE73KLyHwu4eViLu3Cwafwtz5RNmGgv-IkeyKlkHRErvVPDzm72I7T9MBnM5dTXod5HMlhMooDVb4cq-0HfeV6_WVPmBnEd_yaFX2t_ZZJTMs1BS-zOAvZJkNNZJUNi-zYUaZKZ1-61JrN4cIC6_XJPeXNGf5jbDq1ff7dyEoFu2sB04qufindIi-HiXvS2BBhkGzQ66yGELPVAsXPhgDh04tHj1jevaLn59oZxV-hLxUSM-EKQZ3-vnF5QwXbOPU8_R47gMOuNmWRfedOQ8StK3GN9aRNpO7cxR7Vg1sbKA_QoyU9nYHZmYEPdhS16p068Q=w640-h268-no)

## Jogo

- Um jogo de coleta de lixo (Contendo um somatorio de acertos e erros);
- Tutorias;
- Ambiente (cénario) onde irá conter as lixeiras, ao clicar qual o lixo (diante de ícones pré-definidos) e jogar na lixeira irá acumulando pontos.